全力支持基本法 盡快落實真雙普選

無人搞港獨

無人搞港獨啊林鄭

盡快落實真雙普選

無錯！